做完有氧運動，唱歌好似容易左。

例如跑完步之後，條氣好似順暢好多咁

唔識唱，9up

帶氧

速成...

Pish

無人討論

跑步游水之後d高音易上左好多
可能係warm up左掛 原理唔知